{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 구름에달가듯이펜션(수영장오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、該当するペット同伴可能ペンションを選択する必要があります。拒否された場合、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ペンションのメールアドレスはsgjumak。 comで、通信販売業の申告番号は第2017-江原寧越-00068号です。 予約された客室がメゾネットタイプで、ペンションにはプールとバーベキュー場があります。 プールの規模は5mx13mで水深は1.2mです。 営業時間は5月5日から10月31日までです。 バーベキュー場を利用する際には炭とグリルを追加で費用を払わなければならず、利用時間は午後11時までです。 駐車は可能で、渓谷がペンションのすぐ前にあります。 ペンションでは芝生庭園で休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、該当するペット同伴可能ペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールの営業時間は5月5日から10月31日までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、渓谷がペンションのすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで休息を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションでは芝生庭園で休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 407
    }
}